離岸人民幣再急挫 逼近6.96元關口

今日 00:13

離岸人民幣曾挫589點子 逼近6.96元關口

離岸人民幣兌美元(CNH)在周三美國紐約交易時段急挫超過500點子，最低曾觸及6.9584元，逼近6.96關口。

截至本港凌晨零時8分，CNH跌0.77%或者532點子，報6.9527元；盤中低位曾見6.9584，跌幅達589點子。

在岸人民幣兌美元（CNY）同樣急挫，本港周三晚上11時30分，CNY收報6.9350元，較周二夜市收盤下跌514點子。

現報6.9472

咁急

有利出口

出口又贏

公字都贏

有利外國投資中國

事實

中國真係玩撚曬
人民幣平,大把人同我做生意

人仔跌既話，進口食物係咪貴左

讓領導先走

破7 之後同港元1:1

就快穿7啦

冬天饑荒

支那真係諗住用眨值去應對關稅？

唔係力挺緊咩？

除左叫雞平左 仲有乜野好

一穿7 中國又贏

沒事兒 沒事兒~

人民喜迎幣值貶

貨幣貶值對入口無礙

人民斃貶值，支那或成最大贏家

少啲人外遊

谷內需

中國又贏

人行收緊離岸人幣流動性 遏「空軍」穩匯市

匯率操控國